[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/197092173", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40138325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40138325/answer/187706915", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u5931\u671b\u7684\u5883\u5916\u65c5\u6e38\u57ce\u5e02\u6216\u8005\u666f\u70b9\u662f\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32271391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32271391/answer/196945192", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u5316\u5986\u626b\u76f2\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316449/answer/197266231", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u9ad8\u96c4\u5e02\u4e3e\u529e\u7684LOL\u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b\u9881\u5956\u65f6\uff0c\u5927\u9646\u961f\u62ff\u51a0\u519b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5927\u91cf\u79bb\u573a\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62297791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62297791/answer/197317659", "content": "\n\u827a\u672f\u5bb6\u5728\u88f8\u6a21\u9762\u524d\u5982\u4f55\u505a\u5230\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff0c\u6c89\u7740\u521b\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47672295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47672295/answer/197584115", "content": "\n\u534e\u4e1c\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u662f\u5168\u4e0a\u6d77\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6700\u5dee\u7684\u5b66\u6821\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31664923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31664923/answer/197112845", "content": "\n\u6d41\u6c57\u771f\u7684\u662f\u6392\u6bd2\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37147905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37147905/answer/196690156", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u641e\u7b11\u7684\u7269\u7406\u6bb5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62199138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62199138/answer/197168439", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\u7684\u65e0\u4eba\u8d85\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42233017", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42233017/answer/190765555", "content": "\n\u9999\u6e2f\u6c11\u4f17\u662f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5e7f\u5dde\u6c11\u4f17\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60879930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60879930/answer/197386711", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u82cf\u6c89\u8239\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u6bcf\u5929\u5f88\u95f2\u554a\uff1f\u4e3b\u4e1a\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47672295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47672295/answer/197419612", "content": "\n\u534e\u4e1c\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u662f\u5168\u4e0a\u6d77\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6700\u5dee\u7684\u5b66\u6821\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62099683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62099683/answer/196788540", "content": "\n\u5f71\u89c6\u4f5c\u54c1\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u300c\u667a\u969c\u6865\u6bb5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39652218", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39652218/answer/197454224", "content": "\n\u4e0d\u4e39\u503c\u5f97\u53bb\u65c5\u6e38\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62349284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62349284/answer/197400194", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e747\u670812\u65e5bilibili\u5927\u90e8\u5206\u7f8e\u5267\u65e5\u5267\u97e9\u5267\u53ca\u5404\u56fd\u7535\u5f71\u88ab\u4e0b\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/197471079", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62216010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62216010/answer/197008088", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u6d32\u9645\u8d5b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5bf9\u4e8eLPL\u8d5b\u533a\u80dc\u5229\u65f6\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62312066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62312066/answer/197264717", "content": "\n\u5c0f\u8205\u5b50\u8f66\u7978\u6ca1\u4e86\uff0c\u4ed6\u5ab3\u5987\u73b0\u5728\u60f3\u6253\u6389\u809a\u5b50\u91cc8\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u5f53\u5982\u4f55\u4e0d\u987e\u4ed6\u5ab3\u5987\u7684\u672a\u6765\u529d\u8bf4\u633d\u6551\u8fd9\u4e2a\u672a\u51fa\u751f\u7684\u5b9d\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39428054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39428054/answer/197007249", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u95e8\u5f92\u300b\u4e2d\u963f\u82ac\u548c\u4ed6\u8001\u516c\u8c01\u8bf4\u7684\u662f\u771f\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60880199", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60880199/answer/197293596", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6e38\u620f\u91cc\u7684\u4e8b\u60c5\u5728\u73b0\u5b9e\u4e2d\u53d1\u751f\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/197102320", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61732400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61732400/answer/197541221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u6b63\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/196586876", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62130217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62130217/answer/197135530", "content": "\n\u4e2d\u5370\u4ea4\u6076\uff0c\u4e3a\u4f55\u5c11\u89c1\u6709\u4eba\u62b5\u5236\u6377\u8c79\u8def\u864e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60959205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60959205/answer/197110155", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u96be\u4ee5\u7f6e\u4fe1\u7684\u5386\u53f2\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61921038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61921038/answer/196924714", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e09\u89c2\u6bd4\u53cd\u6d3e\u8fd8\u6b6a\u7684\u4e3b\u89d2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61982252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61982252/answer/196883302", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u624d\u5728\u4e00\u8d77 2 \u4e2a\u591a\u6708\uff0c\u6211\u7684\u519b\u4eba\u7537\u670b\u53cb\u5c31\u6025\u7740\u548c\u6211\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20919489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20919489/answer/125357533", "content": "\n\u6bd2\u8d29\u771f\u7684\u50cf\u300a\u6bd2\u6218\u300b\u91cc\u9762\u90a3\u4e48\u7316\u72c2\u548c\u5f6a\u608d\uff0c\u5404\u4e2a\u90fd\u662f\u4ea1\u547d\u4e4b\u5f92\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47672295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47672295/answer/197230363", "content": "\n\u534e\u4e1c\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u662f\u5168\u4e0a\u6d77\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6700\u5dee\u7684\u5b66\u6821\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47672295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47672295/answer/197409115", "content": "\n\u534e\u4e1c\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u662f\u5168\u4e0a\u6d77\u5bbf\u820d\u6761\u4ef6\u6700\u5dee\u7684\u5b66\u6821\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62285797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62285797/answer/197219390", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9ed1\u9f99\u6c5f\u9e21\u897f\u6c11\u8b66\u5c06\u631f\u6301\u62a4\u58eb\u4f5c\u4eba\u8d28\u7684\u6b79\u5f92\u5f53\u573a\u51fb\u6bd9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62066590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62066590/answer/197005481", "content": "\n\u4f60\u5728\u706b\u8f66\u7ad9\u4e0a\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6216\u66f4\u65b0\u4e16\u754c\u89c2\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61398180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61398180/answer/197542954", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62df\u5b9a\u63a8\u51fa\u7684 18 \u4f4d\u53f7\u7801\u5361\u5f0f\u53f0\u80de\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62352940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62352940/answer/197573780", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u4e00\u591c\u4e4b\u95f4\u5220\u9664\u5927\u91cf\u7f8e\u5267\u82f1\u5267\u65e5\u5267\u53ca\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62355249", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62355249/answer/197430649", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85b\u7ad9\u5220\u9664\u5168\u90e8\u6d77\u5916\u7535\u89c6\u5267\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50618099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50618099/answer/121845197", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u7b54\u5728\u7ebf\u7b14\u8bd5\u9898\u4ece\u6765\u4e0d\u4f5c\u5f0a\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u60c5\u5546\u504f\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51462121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51462121/answer/197302464", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u4ec0\u4e48\u82e6\u6da9\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62199138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62199138/answer/196845833", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\u7684\u65e0\u4eba\u8d85\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62228211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62228211/answer/197609184", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6d59\u6c5f\u5927\u5b66\u519b\u8bad\u671f\u95f4\uff0c\u5b66\u751f\u8fde\u7eed15\u65e5\u6bcf\u5929\u53ea\u7761\u4e94\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61951225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61951225/answer/194515883", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e2d\u5370\u91cd\u6f141962\u7684\u51b2\u7a81\uff0c\u4e2d\u56fd\u540e\u52e4\u4f9b\u5e94\u7684\u4e0a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/196795608", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/197330687", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/196802743", "content": "\n\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62352940", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62352940/answer/197568698", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\u4e00\u591c\u4e4b\u95f4\u5220\u9664\u5927\u91cf\u7f8e\u5267\u82f1\u5267\u65e5\u5267\u53ca\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61398180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61398180/answer/187884067", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u62df\u5b9a\u63a8\u51fa\u7684 18 \u4f4d\u53f7\u7801\u5361\u5f0f\u53f0\u80de\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61995757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61995757/answer/197064554", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eba\u6c11\u7f51\u53d1\u6587\u62a8\u51fb\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46636018", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46636018/answer/197548055", "content": "\n\u4f60\u53c2\u4e0e\u8fc7\u6216\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u96c6\u4f53\u4f5c\u6b7b\u7684\u4e8b\u8ff9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61114547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61114547/answer/197184021", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5728\u5feb\u8f66\u9053\u66b4\u8d70\u7684\u300c\u8001\u4eba\u56e2\u300d\u4eec\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61772798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61772798/answer/197248397", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u771f\u7684\u5df2\u7ecf\u70c2\u5927\u8857\u4e86\u5417\uff0c\u5973\u751f\u5b66\u8ba1\u7b97\u673a\u6ca1\u51fa\u8def\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/196830580", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/196912345", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62145336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62145336/answer/197438902", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u623f\u4ef7\u6700\u7ec8\u4f1a\u5d29\u76d8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23055347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23055347/answer/196625869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u65f6\u5019\u4e0b\u8f7d\u4e1c\u897f\u4e00\u5f00\u59cb\u5f88\u5feb\uff0c\u540e\u6765\u5c31\u8d8a\u6765\u8d8a\u6162\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316449/answer/197008112", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u9ad8\u96c4\u5e02\u4e3e\u529e\u7684LOL\u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b\u9881\u5956\u65f6\uff0c\u5927\u9646\u961f\u62ff\u51a0\u519b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5927\u91cf\u79bb\u573a\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62137377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62137377/answer/197192567", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u89c9\u5f97\u901b\u77e5\u4e4e\u771f\u6709\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62329286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62329286/answer/197222719", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9524\u5b50\u79d1\u6280\u5458\u5de5\u6cc4\u9732\u575a\u679c Pro \u9500\u91cf\u53ca\u7528\u6237\u8c03\u7814\u7ed3\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62292282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62292282/answer/197542331", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u662f\u6839\u672c\u9519\u8bef\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38577462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38577462/answer/197192513", "content": "\n2017\u5e74\u4e2d\u56fd\u5c06\u6210\u5168\u7403\u6700\u5927\u7535\u5f71\u5e02\u573a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60513833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60513833/answer/197277225", "content": "\n\u5728\u7ecf\u5386\u4e86\u76f4\u7cfb\u4eb2\u5c5e\u7684\u6b7b\u4ea1\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u7684\u54ea\u4e9b\u60f3\u6cd5\u88ab\u6c38\u4e45\u5730\u6539\u53d8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62312066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62312066/answer/197234799", "content": "\n\u5c0f\u8205\u5b50\u8f66\u7978\u6ca1\u4e86\uff0c\u4ed6\u5ab3\u5987\u73b0\u5728\u60f3\u6253\u6389\u809a\u5b50\u91cc8\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u5f53\u5982\u4f55\u4e0d\u987e\u4ed6\u5ab3\u5987\u7684\u672a\u6765\u529d\u8bf4\u633d\u6551\u8fd9\u4e2a\u672a\u51fa\u751f\u7684\u5b9d\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62130217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62130217/answer/197204679", "content": "\n\u4e2d\u5370\u4ea4\u6076\uff0c\u4e3a\u4f55\u5c11\u89c1\u6709\u4eba\u62b5\u5236\u6377\u8c79\u8def\u864e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/197052742", "content": "\n\u738b\u8005\u8363\u8000\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51779366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51779366/answer/127745090", "content": "\n\u8c01\u77e5\u9053\u4e00\u4e9b\u822a\u5929\u5de5\u4e1a\u5e55\u540e\u7684\u6545\u4e8b\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u76f8\u5173\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62110603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62110603/answer/197318403", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8f6c\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u300a\u3010\u8350\u8bfb\u3011\u6c89\u7761\u4e2d\u7684\u5927\u5b66\u751f\uff1a\u4f60\u4e0d\u5931\u4e1a\uff0c\u5929\u7406\u96be\u5bb9\uff01\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62211062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62211062/answer/196886361", "content": "\n\u5973\u670b\u53cb\u505a\u996d\u597d\u5403\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62152394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62152394/answer/197046646", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u88ab\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39697067", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39697067/answer/197245579", "content": "\n\u7236\u6bcd\u53ef\u4ee5\u504f\u5fc3\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff0c\u5fc3\u7406\u4f24\u5bb3\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28134923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28134923/answer/194743373", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u706b\u7bad\u9700\u8981\u5e26\u90a3\u4e48\u591a\u71c3\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62316449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62316449/answer/197489801", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728\u9ad8\u96c4\u5e02\u4e3e\u529e\u7684LOL\u4e9a\u6d32\u5bf9\u6297\u8d5b\u9881\u5956\u65f6\uff0c\u5927\u9646\u961f\u62ff\u51a0\u519b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5927\u91cf\u79bb\u573a\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963910/answer/197489312", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u751f\u7406\u671f\u95f4\u559d\u7ea2\u7cd6\u6c34\u6bd4\u559d\u767d\u7cd6\u6c34\u597d\u300d\uff1f\u8fd9\u4e8c\u8005\u6709\u54ea\u4e9b\u5b9e\u8d28\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25543564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25543564/answer/31115428", "content": "\n\u5927\u5b66\u4e25\u91cd\u4f5c\u5f0a\u76f4\u63a5\u5f00\u9664\u7684\u5904\u7f5a\u662f\u300c\u6076\u6cd5\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50364416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50364416/answer/195933190", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u770b\u8fc7\u5c31\u4e0d\u4f1a\u5fd8\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/196979971", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22618904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22618904/answer/196899235", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5e94\u5f53\u4ece\u7532\u5348\u6218\u4e89\u4e2d\u5438\u53d6\u4ec0\u4e48\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62292282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62292282/answer/197367837", "content": "\n\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u662f\u6839\u672c\u9519\u8bef\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52679086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52679086/answer/196992889", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u611f\u89c9\u5f88\u300c\u71c3\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62152394", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62152394/answer/197026793", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u672c\u56fd\u4e0d\u53d7\u91cd\u89c6\uff0c\u4f20\u5230\u56fd\u5916\u88ab\u75af\u72c2\u8ffd\u6367\u7684\u4e8b\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62297791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62297791/answer/197267819", "content": "\n\u827a\u672f\u5bb6\u5728\u88f8\u6a21\u9762\u524d\u5982\u4f55\u505a\u5230\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff0c\u6c89\u7740\u521b\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25504060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25504060/answer/197349520", "content": "\n\u5f39\u94a2\u7434\u7684\u65f6\u5019\u8111\u5b50\u91cc\u60f3\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61676183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61676183/answer/195317133", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u65e0\u6cd5\u7406\u89e3\u7684\u6f6e\u6d41\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23744760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23744760/answer/196746647", "content": "\n\u5728\u5916\u4f4f\u9152\u5e97\u3001\u5bbe\u9986\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50147356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50147356/answer/197402183", "content": "\n\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u4f17\u6f14\u5458\u4e2d\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60869516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60869516/answer/196926560", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u53cd\u611f\u7684\u4f2a\u79d1\u5b66\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62093076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62093076/answer/194550225", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u672a\u6210\u5e74\u4eba\u6c89\u8ff7\u738b\u8005\u8363\u8000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62216010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62216010/answer/197533968", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u6d32\u9645\u8d5b\u53f0\u6e7e\u89c2\u4f17\u5bf9\u4e8eLPL\u8d5b\u533a\u80dc\u5229\u65f6\u7684\u6001\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62302505", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62302505/answer/197268834", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u529b\u633d\u72c2\u6f9c\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61821569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61821569/answer/197139818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u540e\u5dee\u5f02\u975e\u5e38\u5927\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20953633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20953633/answer/197496408", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u5b66\u7684\u6570\u5b66\u6bd4\u6211\u4eec\u7b80\u5355\uff0c\u7f8e\u56fd\u4eba\u5374\u8fd8\u80fd\u505a\u51fa\u8d85\u7ea7\u725b\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59763229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59763229/answer/197139707", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ece\u533b\u540e\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62297791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62297791/answer/197358580", "content": "\n\u827a\u672f\u5bb6\u5728\u88f8\u6a21\u9762\u524d\u5982\u4f55\u505a\u5230\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff0c\u6c89\u7740\u521b\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28137703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28137703/answer/196748438", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u652f\u6301\u5403\u8f6c\u57fa\u56e0\u7684\u4eba\u5360\u591a\u6570\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62110603", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62110603/answer/197369972", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4eba\u6c11\u65e5\u62a5\u8f6c\u5171\u9752\u56e2\u4e2d\u592e\u300a\u3010\u8350\u8bfb\u3011\u6c89\u7761\u4e2d\u7684\u5927\u5b66\u751f\uff1a\u4f60\u4e0d\u5931\u4e1a\uff0c\u5929\u7406\u96be\u5bb9\uff01\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23908444", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23908444/answer/188757721", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de5\u5320\u7cbe\u795e\u53bb\u54ea\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40091735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40091735/answer/197550163", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u9646\u7684\u5386\u53f2\u6559\u79d1\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39997502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39997502/answer/129197115", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8f9b\u52b3\u4e00\u751f\uff0c\u4ecd\u7136\u751f\u6d3b\u5728\u793e\u4f1a\u5e95\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62297791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62297791/answer/196915903", "content": "\n\u827a\u672f\u5bb6\u5728\u88f8\u6a21\u9762\u524d\u5982\u4f55\u505a\u5230\u719f\u89c6\u65e0\u7779\uff0c\u6c89\u7740\u521b\u4f5c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62335673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62335673/answer/197243205", "content": "\n\u534e\u4e1c\u7406\u5de5\u5927\u5b66\u7684\u4f4f\u5bbf\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62214708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62214708/answer/196755539", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62312066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62312066/answer/197267062", "content": "\n\u5c0f\u8205\u5b50\u8f66\u7978\u6ca1\u4e86\uff0c\u4ed6\u5ab3\u5987\u73b0\u5728\u60f3\u6253\u6389\u809a\u5b50\u91cc8\u4e2a\u6708\u7684\u5b69\u5b50\uff0c\u6211\u5f53\u5982\u4f55\u4e0d\u987e\u4ed6\u5ab3\u5987\u7684\u672a\u6765\u529d\u8bf4\u633d\u6551\u8fd9\u4e2a\u672a\u51fa\u751f\u7684\u5b9d\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60347845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60347845/answer/197395153", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u8fd8\u6709\u8fd9\u79cd\u64cd\u4f5c\uff1f\u300d\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}]